堅持一啖飯一啖餸嘅你入一入黎

食到最後得返飯慘定得返餸慘啲

得返飯
得返餸

得翻自己慘啲

連控制都唔識最慘

我係肥叉燒，你係白飯。
我係牙膚，你係牙刷。
Hehe

乜撚o野牙膚呀屌你老母

膏

你答佢做乜呀屌你老母